<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <umbTextpage template="21" createDate="2017-12-04T11:20:07" updateDate="2018-11-01T17:00:00">
    <bodyText>
    <![CDATA[
        <p><tags ms.service="legal" ms.date="06/2013" wacn.date="06/2013" wacn.lang="cn"/></p>

        <h1>世纪互联运营的在线服务隐私声明</h1><div class="tags-date"><div class="wacn-date">最后更新时间：2018年11月</div></div>
        <h2>范围</h2>

        <p>上海蓝云网络科技有限公司（北京世纪互联宽带数据中心有限公司的全资子公司，下称“世纪互联”或“我们”）运营的在线服务包括：（1）Microsoft Azure；和（2）Office 365 和 Power BI（“服务”）。由世纪互联运营的在线服务是基于微软的技术，但由世纪互联在位于中华人民共和国（不包括香港和澳门特别行政区以及台湾地区，以下简称“中国”）的数据中心运营并销售的云服务。本声明适用于使用上述服务以及显示或链接至本声明的任何其他的世纪互联服务。该等服务在本声明中合称“服务”。关于特定功能的更多信息，请参阅服务描述或<a href="/documentation/">Azure 平台开发人员中心</a>上的服务文件。</p>

        <p>服务允许您以不同的隐私权实践购买、认购或使用世纪互联或第三方的其他产品或服务。您使用其他产品或服务以及您提供给第三方的任何信息将适用他们的隐私声明及政策。</p>

        <p><strong>终端用户须知：</strong>本隐私声明是为世纪互联运营的在线服务的客户和潜在客户（统称为我们的“客户”）编写的。本隐私声明中所有提及“您”或“您的”都是指世纪互联的客户。这些客户可能使用服务以开发并向其终端用户提供自有服务。世纪互联在该等环境下收集或处理的任何信息都是由我们代表我们的客户处理的，我们的客户控制该等信息的收集和使用。终端用户应当将与隐私有关的诉求直接提交给向其提供服务的实体。如果终端用户使用其所在组织（如雇主或学校）提供的电子邮件地址来访问服务，与该电子邮件地址相关的域的所有者可能：（i）对终端用户的服务账户具有控制权和管理权；且 （ii）可访问和处理终端用户数据，包括终端用户通信和文件的内容。终端用户对服务的使用可能受其所在组织的政策（如有）的约束。终端用户应当将与隐私有关的诉求直接提交给其所在组织的管理员。我们仅在与客户约定的范围内对客户的隐私相关实践承担责任。</p>

        <h2>我们如何收集和使用您的数据</h2>

        <h3>个人信息的定义</h3>

        <p>“个人信息”是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息。在本隐私声明中，个人信息可能包括您在门户中指定的账户管理员的管理员数据、实名认证数据，付款数据中的姓名、支付工具的账号、账单地址，您在我们的网站、营销活动或任何调查或问卷中提交的注册数据以及支持数据中的联系或认证信息等。</p>

        <p>“个人敏感信息”是指容易导致个人名誉、身心健康受到损害或歧视性待遇的个人信息，一旦泄露、非法提供或滥用可能危害人身和财产安全。在本隐私声明中，个人敏感信息可能包括我们收集的管理员数据、实名认证数据、付款数据、包含个人电话号码、电子邮箱地址、身份证件及支付工具账号、安全码和交易记录的注册数据，以及包含联系或认证信息的支持数据等。</p>

        <p>我们会在下述场景中收集和使用您的数据，其中可能会涉及个人信息。如果我们收集您的个人信息超出了下述声明的范围，或使用您的个人信息超出了与收集时所声称的目的具有直接或合理关联的范围，我们将在收集或使用您的个人信息前，再次向您告知并征得您的明示同意。</p>

        <h3>客户数据</h3>

        <p>客户数据是指通过您使用服务由您提供或以您的名义提供给我们的所有数据，包括所有文本、音频、软件或图片文件。例如，客户数据包括您在服务中上传的供存储或处理的数据以及您或您的终端用户在服务中上传的供托管的应用程序。这不包括配置、技术设置或服务记录信息，或下述管理员数据、实名认证数据和付款数据。</p>

        <p>我们仅在提供服务时使用客户数据，且使用目的与提供服务相容。这可能包括底层技术的改进，旨在防止、监测或修复影响服务运作的问题的故障排查以及改进功能，包括监测及保护用户免遭新生及衍生的威胁（例如恶意软件或垃圾邮件）。</p>

        <p>客户数据将仅存储在位于中国的数据中心。在有限的情形下，当有必要对客户支持事故进行故障排查或解决技术问题时，世纪互联可根据可适用的法律法规授权其位于中国境外的某一关联方、供应商或分包商访问客户数据。世纪互联将根据可适用的法律法规要求监督该等访问并在问题解决时终止该等访问。</p>

        <h3>管理员数据</h3>

        <p>管理员数据是指在注册、购买或管理服务时提供的有关管理员（包括账户联系人和订阅管理员）的信息，包括姓名、地址、电话号码和电子邮箱地址。</p>

        <p>我们使用管理员数据以完成您要求的交易、管理您的账户、改善服务及检测并防止诈骗。</p>

        <p>我们可能在提供有关新认购、账单及重要服务更新的信息（包括安全或其他技术问题的信息）时联系您。根据您客户协议中的描述，我们也可能在我们收到第三方关于您使用服务的询问时联系您。您在服务中或服务后的合理期限内将不能退订该等交流信息。根据您的联络方式偏好，我们也可能通过电话或电子邮件联系您以了解其他产品及服务的信息或要约，或要求您的反馈。您可以在您的<a href="https://account.windowsazure.cn/Home/Index">账户信息</a>中管理您的联络方式偏好或退订该等交流信息。</p>

        <h3>实名认证数据</h3>

        <p>我们会依据法律法规进行实名制管理。实名认证数据是指您在实名认证时提供的企业营业执照、管理员的手机号码或身份证件的扫描件。如您不提供上述信息，将无法完成实名认证，可能无法使用服务。</p>

        <p>为了验证实名认证数据的准确性和完整性，我们可能将您提供的信息与合法存有您信息的机构进行验证核对。</p>

        <h3>付款数据</h3>

        <p>当您在线采购时，您将被要求提供付款数据，该类数据包括您的支付工具账号、您的姓名和账单地址，以及与您支付工具有关的安全码和其他金融数据（“付款数据”）。</p>

        <p>我们除使用付款数据完成交易外，也将使用付款数据监测和防止欺诈。</p>

        <p>当您使用经认证的付款数据时，我们将保存该数据以帮助您在将来交易时不必再次提供该信息。但是，我们不会以此方式保存与您支付工具有关的安全码。</p>

        <h3>支持数据</h3>

        <p>支持数据是我们在您提交支持请求或运行自动故障检测器之时收集的信息，包括有关硬件、软件的信息以及与支持事件相关的其他详情，例如：联系或认证信息、聊天会话个性化设置、出错及诊断期间有关机器和应用程序状况的信息，有关软件安装和硬件配置的系统及注册数据，以及错误追踪文件。</p>

        <p>支持服务可通过电话、电子邮件或在线聊天的方式提供。经您允许，我们可能会通过远程访问（Remote Access，RA）来临时操纵您的机器。由专业支持人员进行的通话、在线聊天或远程访问可能会被记录和/或监控。对于远程访问，您还可在操作结束后查看记录。对于在线聊天或远程访问，您可以选择随时终止。我们按本隐私声明中的规定使用支持数据，此外还将其用于解决您的支持事件以及培训用途。</p>

        <p>支持服务结束之后，我们可能会向您发送有关您的体验和服务内容的调查问卷。如果您不愿接受调查问卷，可通过电子邮件页脚链接退订或通过世纪互联提供的其他通讯方式联系支持部门退订。</p>

        <h2>我们如何使用 Cookies 及同类技术</h2>

        <p>一些在线服务网站使用“Cookies”。Cookies 是由网络服务器存储在设备硬盘的小文本文件。我们可能使用 Cookies 和类似的技术，例如存储用户偏好和设置的网络信标，以防止欺诈、认证用户、并收集有关服务的操作信息。除在您访问我们网站时世纪互联可能设置的 Cookies 以外，代表我们提供一定服务（例如站点分析）的第三方也可能在您访问世纪互联站点时在您硬盘上设置一定的 Cookies。</p>

        <p>您可以通过改变浏览器的设置拒绝或管理 Cookies。但请注意，如果停用 Cookies，您有可能无法享受最佳的服务体验，某些服务也可能无法正常使用。</p>

        <h2>本地软件</h2>

        <p>在线服务的一些功能可能将使您可以或要求您安装或运行本地软件（例如代理，Azure Stack 软件等）。这些软件可能将从您的本地环境中收集数据以提供您要求的服务。本地代理也可能收集遥测信息并发送给我们（包括我们的关联方、境内或境外的供应商或分包商）以运行和改善服务。关于代理的更多信息，请参考相关服务文件。</p>

        <h2>我们如何保存您的个人信息</h2>

        <p>您的个人信息将存储在中国境内。在必要的情况下，您的个人信息可能会依据您的授权或者可适用的法律法规，传输至境外。</p>

        <p>在您使用服务期间，我们持续保存您提供的信息。当您注销账号后，我们将根据相关法律法规的要求保留您的信息，但我们不会在此期间使用或处理您的信息；超出前述保留期限后，我们将立即对您的信息进行删除或匿名化处理。</p>

        <p>当我们终止某项服务或运营时，我们会以电子邮件或公告的形式通知您，并在终止该项服务或运营后对您的相关个人信息进行删除或匿名化处理。</p>

        <h2>我们如何共享、转让、公开披露您的信息</h2>

        <p>除非经您指示，或根据您的协议或本隐私声明中的描述，或根据适用的法律法规，我们不会向世纪互联及其关联方以外的任何第三方公开披露、转让或共享客户数据、管理员数据、实名认证数据、付款数据以及任何其他个人信息（“<strong>您的信息</strong>”）。</p>

        <ul>
            <li>我们不时委托其他在中国境内或境外的公司代表我们提供技术或服务（例如客户支持）。我们可能允许该等公司能够在开展工作的必要范围内获取您的信息。这些信息主要包括为提供技术支持或服务的各种技术信息，在极少的情况下会涉及您的个人信息。如确有必要由境外的供应商或分包商接触您的个人信息，我们的客户支持人员将向您说明相关情况，并事先取得您的同意。该等接收您的个人信息的公司会被要求对您的信息予以保密并将被禁止将其用于除为世纪互联提供服务之外的其他目的。</li>
            <li>如必须向某一第三方披露客户数据，则除非法律禁止，我们将采用商业上合理的努力，事先与您联系并告知您相关情况。如某一第三方联系我们，就您对服务的使用提出投诉（例如声称您或您的终端用户有侵权行为），我们可让该等第三方直接与您联系，且可向其提供您的基本联系方式。</li>
            <li>世纪互联可能与中国境内或境外的第三方分包商分享管理员数据或付款数据以防止欺诈或进行付款交易。境外分包商的数据存储地位于美国等国家或地区。该第三方需要对您的信息予以保密并被禁止将其用于其他目的，其需要采取足够的安全措施，确保您的个人信息得到不低于在中国境内的保护。</li>
            <li>服务将使您能购买、认购或使用世纪互联外的其他公司的服务、软件和内容（“第三方产品”）。如果您选择购买、认购或使用第三方产品，在必要的情况下，我们将向第三方提供您的管理员数据或付款数据以使第三方能够向您提供其产品（并依照您的联络方式偏好，向您发送促销信息）。上述信息及您对第三方产品的使用将受制于第三方适用的隐私声明和政策。</li>
            <li>在没有您事先书面指令的情况下，除适用的法律要求外，我们不会对来自您终端用户的数据保护和隐私要求作出实质回应。</li>
            <li>当发生收购、兼并、重组等类似交易时，如涉及到个人信息的转让，我们会向您告知有关情况，并且持有您个人信息的承继公司将继续履行本隐私政策下的责任和义务。如果承继公司变更个人信息使用目的，则其应就该等变更重新取得您的明示同意。</li>
            <li>
                <p>以下情形中，共享、转让、公开披露个人信息无需事先征得您的授权同意：</p>
                <ul>
                    <li>与国家安全、国防安全直接相关的；</li>
                    <li>与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</li>
                    <li>与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等直接相关的；</li>
                    <li>出于维护您或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</li>
                    <li>您自行向社会公众公开的个人信息；以及</li>
                    <li>从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道。</li>
                </ul>
            </li>
        </ul>
        <h2>我们如何保护您的个人信息</h2>

        <p>我们致力于保护您的个人信息安全。我们使用各种可能的安全技术和程序来帮助保护您的个人信息，使其免遭未经授权的访问、使用或泄露。例如，我们将您的个人信息存储在位于受控场所的计算机系统中，并限制这些系统的访问权限。在存储和传输您的个人信息时，我们将采取加密等安全措施。</p>

        <p>如发生个人信息安全事件，世纪互联将按照法律法规的要求以推送通知或公告等形式及时通知您，向您告知安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处理措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施等。</p>

        <p>如发生网络安全事件，我们会按照网络安全事件应急预案，采取相应的补救措施，并按照规定向有关主管部门报告。</p>

        <h2>您如何管理您的个人信息</h2>

        <p>我们为您提供了管理个人信息的方法。您可以在您的管理员入口的账户信息中查询、管理您的管理员数据、实名认证数据及付款数据。但出于安全性和身份识别的考虑或根据法律法规的强制规定，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息，如实名认证数据。</p>

        <p>如您对于管理个人信息有其他疑问或者需求，请联系客户支持。如果您选择删除您的个人信息或改变授权同意的范围，可能导致我们无法为您提供某些服务。例如，删除付款信息或联系方式，您将难以完成支付并接受相应的服务。</p>

        <p>如果我们决定响应您的删除请求，我们还将同时通知从我们这里获得您的个人信息的供应商或分包商，要求其及时删除，除非法律法规另有规定。</p>

        <p>为保障安全，在响应您根据本章节管理个人信息的请求时，我们可能会先要求验证您的身份。我们会在验证您的身份后，及时响应您的上述请求，并三十天内或法律法规规定的期限内做出答复及合理解释，或者告知您解决纠纷的外部途径。</p>

        <p>尽管有上述约定，但按照可适用的法律法规要求，在以下情况我们可能不响应您提出的上述请求，包括但不限于：</p>

        <ul>
            <li>与国家安全、国防安全直接相关的； </li>
            <li>与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</li>
            <li>与犯罪侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</li>
            <li>个人信息控制者有充分证据表明个人信息主体存在主观恶意或滥用权利的；</li>
            <li>响应个人信息主体的请求将导致个人信息主体或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；以及</li>
            <li>涉及商业秘密的。</li>
        </ul>

        <h2>遵守法律</h2>

        <p>您知晓，根据中国法规：</p>

        <ul>
            <li>
                <p>互联网信息服务提供商不得制作、复制、发布或散播包含以下内容（“禁止内容”）的信息。有以下情况的内容属禁止内容：</p>
                <ul>
                    <li>反对宪法所确定的基本原则的；</li>
                    <li>危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；</li>
                    <li>损害国家荣誉和利益的；</li>
                    <li>煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；</li>
                    <li>破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；</li>
                    <li>散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；</li>
                    <li>散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；</li>
                    <li>侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；</li>
                    <li>含有法律、行政法规禁止的其他内容的。</li>
                </ul>
            </li>
            <li>若互联网信息服务提供商发现在其网站上发布的信息属于禁止内容，则应立即终止上述发布，保留相关记录，并向相关主管机构报告。</li>
        </ul>
        <p>您进一步同意：</p>

        <ul>
            <li>
                <p>若您使用服务开展业务须经相关政府机构许可或批准，您应当取得该等相关许可或批准，包括但不限于：</p>
                <ul>
                    <li>若您的网站提供非经营性互联网信息服务，您应当在政府机构办理非经营性网站的备案；</li>
                    <li>若您的网站提供经营性互联网信息服务，您应当从政府机构取得经营性网站的 ICP 许可证。</li>
                </ul>
            </li>
            <li>若您为一家使用服务的互联网信息服务提供商，您应当记录提供的信息及其发布时间、互联网地址或域名，并在相关政府机构依法查询时，协助提供上述信息。</li>
            <li>您在注册服务时必须提供您的真实身份和联系方式，如信息发生变更的，应立即在门户网站上进行变更。我们将通过上述信息联系到您，详见本隐私声明中的规定。您保证您所提供的信息是真实、完整和有效的，否则您将承担全部后果。</li>
        </ul>

        <h2>试用期</h2>

        <p>服务试用是为了在购买前检测服务而提供的。在试用期结束后，世纪互联可以暂时保留在服务试用期间向您收集的信息，以便在您日后决定购买服务之时改善您的客户体验。但是，在服务试用期结束后，您的信息可能随时从服务中删除。</p>

        <h2>预览发行</h2>

        <p>预览版、测试版或其他预发行服务（“预览”）是世纪互联提供的为了在正式发行前获得用户反馈的服务的选择性评估版本。本节描述了针对预览的不同或附加的条款：</p>
        <ul><li>安全：我们会尽最大努力在预览中为您的数据提供安全措施，但这些安全措施与目前典型服务中的安全措施相比可能会有不同之处。</li></ul>

        <h2>未成年人保护</h2>

        <p>如您是 18 岁以下的未成年人，请务必要求您的监护人仔细阅读本隐私声明，并请您在征得您的监护人同意的前提下使用我们的服务或向我们提供信息。</p>

        <h2>隐私声明的更改</h2>

        <p>我们将不时更新我们的隐私声明以反映可适用的法律法规要求、用户反馈以及我们服务的变化。当我们发布更改的隐私声明时，我们将修订声明顶部“最近更新”的日期。如果本声明或世纪互联使用您的信息的方式有实质性变更，我们将在该等变更生效前通过发布该等变更的通知或直接向您发送通知告知您。我们鼓励您定期审阅您使用的产品和服务的隐私声明以了解世纪互联如何保护您的信息。</p>

        <h2>如何联系我们</h2>

        <p>世纪互联欢迎您的评论。如果您认为世纪互联未遵守其隐私或安全承诺，或者您需要我们的更多帮助，请通过<a href="/support/contact/">客户支持</a>联系我们。我们设立了个人信息保护专员，邮寄地址如下：</p>

        <p>北京市朝阳区酒仙桥东路 1 号 M5 楼 邮编：100016</p>
        <p>上海蓝云网络科技有限公司（北京世纪互联宽带数据中心有限公司的全资子公司）</p>
        <p>我们将在验证您身份后 30 天内予以回复。</p>
    ]]>
    </bodyText>
    <umbracoNaviHide>0</umbracoNaviHide>
    <pageTitle>世纪互联运营的 Microsoft Azure 的隐私声明 - Azure云计算</pageTitle>
    <metaKeywords>Azure 隐私声明</metaKeywords>
    <metaDescription>
        <![CDATA[上海蓝云网络科技有限公司运营的 Microsoft Azure 是基于微软的 Azure 技术，但由世纪互联在位于中华人民共和国（不包括香港和澳门特别行政区以及台湾地区，以下简称“中国”）的数据中心运营并销售的云服务平台。本声明适用于使用上述服务以及显示或链接至本声明的任何其他的世纪互联服务。该等服务在本声明中合称“服务”。]]>    
    </metaDescription>
    <linkid>0</linkid>
    <urlDisplayName></urlDisplayName>
    <headerExpose></headerExpose>
    <footerExpose></footerExpose>
    <disqusComments>0</disqusComments>
    <metaCanonical></metaCanonical>
    <isHeader>0</isHeader>
    <pageTemplate>0</pageTemplate>
    <localize>1</localize>
    <localizePartial>0</localizePartial>
    <sitemapHide>0</sitemapHide>
    <banner>
    </banner>
  </umbTextpage>
</localize>
