<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize>
  <umbTextpage template="21" createDate="2017-12-04T11:20:07" updateDate="2019-05-13T12:00:00">
    <bodyText>
    <![CDATA[
        <p><tags ms.service="legal" ms.date="06/2013" wacn.date="06/2013" wacn.lang="cn"/></p>

        <h1>世纪互联运营的在线服务隐私声明</h1><div class="tags-date"><div class="wacn-date">最后更新时间：2019年5月1日</div></div>
        <h2>范围</h2>

        <p>上海蓝云科技有限公司（北京世纪互联宽带数据中心有限公司的全资子公司，下称“世纪互联”或“我们”）运营的在线服务包括：（1）Microsoft Azure；（2）Office 365 和 Power BI，以及（3）Microsoft Dynamics 365（下称“在线服务”）。世纪互联运营的在线服务是基于微软技术的云服务，由位于中华人民共和国（不包括香港特别行政区、澳门特别行政区以及台湾地区，以下简称“中国”） 的世纪互联数据中心运营并销售。本隐私声明适用于上述在线服务以及显示或链接至本隐私声明的任何其它的世纪互联服务。关于特定功能的更多信息，请参阅服务说明或服务文件。</p>

        <p>通过在线服务，您可以购买、订阅或使用世纪互联或具有不同隐私实践的第三方提供的产品和服务。您使用其他产品和服务以及您提供给第三方的任何信息将适用该第三方的隐私声明和政策。</p>

        <p><strong>终端用户须知：</strong>本隐私声明适用于世纪互联所提供在线服务的客户和潜在客户。本隐私声明中所有提到的“您”或“您的”均指世纪互联的客户。这些客户可能使用在线服务以开发并向其终端用户提供自有服务。世纪互联在此类情形下收集或处理的任何信息均由我们基于我们客户的利益代为处理，该信息的收集和使用由客户控制。终端用户应将与隐私相关的请求直提交给向其提供服务的实体。如果终端用户使用其所在组织（如雇主或学校）提供的电子邮件地址访问在线服务，与该电子邮件地址相关的域的所有者可能：（1）对终端用户的服务账户具有控制权和管理权；且（2）可访问和处理终端用户数据，包括终端用户通信和文件的内容。终端用户使用在线服务可能受其所在组织的政策（如有）约束。我们仅在与客户约定范围内对客户的隐私相关实践承担责任。</p>

        <h2>我们如何收集和使用您的数据</h2>

        <h3>个人信息的定义</h3>

        <p>“个人信息”是指以电子或其他方式记录的能够单独或与其他信息结合识别特定自然人身份或反映特定自然人活动的各种信息。在本隐私声明中，个人信息可能包括您在管理员入口中指定的账户管理员的管理员数据、实名认证数据，包含姓名、支付工具的账号、账单地址的付款数据、您在我们的网站、营销活动、及任何调查或问卷中提交的注册数据、以及包含联系方式与认证信息的支持数据等。</p>

        <p>“个人敏感信息”是指一旦泄露、非法提供或滥用，容易导致个人声誉、身心健康受到损害、歧视性待遇或可能危害人身和财产安全的个人信息。在本隐私声明中，个人敏感信息可能包括管理员数据、实名认证数据、付款数据、包含个人电话号码、电子邮件地址、身份证件和支付工具的账号、安全码和交易记录的注册数据、以及包含联系方式与认证信息的支持数据等。</p>

        <p>我们会在下述场景中收集和使用您的数据，其中可能会涉及个人信息。如果我们收集您的个人信息超出下述声明的范围，或使用您的个人信息超出与收集时所声称的目的具有直接或合理关联的范围，我们将于收集或使用您的个人信息前，再次通知您并征得您的明示同意。</p>

        <h3>客户数据</h3>

        <p>客户数据是指您通过使用在线服务向我们提供或以您的名义向我们提供的所有数据，包括所有文本、音频、软件或图像文件。例如，客户数据包括您在在线服务中上传的供存储或处理的数据以及您或您的终端用户在在线服务中上传的供托管的应用程序。这不包括配置、技术设置或服务记录信息，或下述管理员数据、实名认证数据和付款数据。</p>

        <p>我们仅为提供在线服务或与之相兼容的目的使用客户数据。这可能包括改进底层技术、预防性地排除故障、监测或修复影响在线服务运行的问题、以及改进监测和防范对用户的新生或衍生威胁（如恶意软件或垃圾邮件）的功能等。</p>

        <p>我们仅将客户数据存储在位于中国的数据中心。在有限的情形下，当有必要对客户支持事故进行故障排查或解决技术问题时，世纪互联可能根据可适用的法律法规授权其位于中国境外的某一关联方、供应商、或分包商访问客户数据。世纪互联将根据可适用的法律法规监督此类访问，并在解决问题后终止此类访问。</p>

        <h3>管理员数据</h3>

        <p>管理员数据是指在注册、购买或管理在线服务时提供的有关管理员（包括账户联系人和订阅管理员）的信息，包括姓名、地址、电话号码和电子邮件地址。</p>

        <p>我们使用管理员数据以完成您要求的交易、管理您的账户、改善在线服务以及监测并防止欺诈行为。</p>

        <p>我们可能会联系您，以提供关于新订阅、账单和重要在线服务更新的信息（包括安全或其他技术问题的信息）。根据您客户协议中的描述，在收到第三方关于您使用服务的询问时，我们也可能联系您。在使用在线服务中或服务后的合理期限内，您将无法退订这些消息。根据您的联系方式偏好，我们也可能通过电话或电子邮件联系您，以提供有关其他产品和服务的信息和要约，或者请求您提供反馈。您可以在适用的在线服务<a href="https://account.windowsazure.cn/Home/Index">账户信息</a>中管理您的联系方式偏好或退订此类消息。</p>

        <h3>实名认证数据</h3>

        <p>我们会依据可适用的法律法规进行实名制管理。实名认证数据是指您在实名认证时提供的企业营业执照、管理员手机号码或身份证扫描件。如您不提供上述信息，将无法完成实名认证，因而可能无法使用在线服务。</p>

        <p>为了验证实名认证数据的准确性和完整性，我们可能将您提供的信息与合法存有您信息的机构进行验证核对。</p>

        <h3>付款数据</h3>

        <p>当您在线采购时，您将被要求提供付款信息，其中包括您的支付工具账号，您的姓名和账单地址，以及与您支付工具有关的安全码和其他金融数据（“付款数据”）。</p>

        <p>我们除使用付款数据完成交易外，也将使用付款数据监测并防止欺诈行为。</p>

        <p>当您使用经认证的付款数据时，我们将保存该数据以帮助您在将来完成交易时不必再次提供该信息。但是，我们不会以此方式保存与您支付工具有关的安全码。</p>

        <h3>支持数据</h3>

        <p>支持数据是我们在您提交支持请求或运行自动故障检测器时收集的信息，包括有关硬件、软件的信息以及与支持事故相关的其他详细信息，例如：联系方式或认证信息、聊天会话个性化设置、出错及诊断期间有关机器和应用程序状况的信息、有关软件安装和硬件配置的系统和注册数据以及错误追踪文件。</p>

        <p>我们将通过电话、电子邮件或在线聊天提供支持服务。经您允许，我们可能会通过远程访问临时操作您的机器。由专业支持人员进行的通话、在线聊天或远程访问可能会被记录和/或监控。对于远程访问，您还可在操作结束后查看记录。您可以在任何时间选择终止即时聊天或远程访问。我们按照本隐私声明中的规定使用支持数据。此外也将其用于解决您的支持事故和培训用途。</p>

        <p>支持服务结束后，我们可能会向您发送有关您的体验和服务内容的调查问卷。如果您不愿接受调查问卷，可以通过电子邮件页脚链接退订或通过世纪互联提供的其他通讯方式联系支持部门退订。</p>

        <h2>我们如何使用 Cookies 和类似技术</h2>

        <p>一些在线服务网站会使用 Cookies。Cookies 是由网络服务器存储在设备硬盘上的小文本文件。我们可能会使用 Cookies 和类似技术（如网站信标）来存储用户的偏好和设置以防止欺诈行为、认证用户以及收集有关在线服务的操作信息。除在您访问我们网站时世纪互联可能设置的 Cookies 以外，为我们提供一定服务（例如站点分析）的第三方也可能在您访问世纪互联站点时在您硬盘上设置一定的 Cookies。</p>

        <p>您可以通过改变浏览器的设置拒绝或管理 Cookies。请您注意，如果停用 Cookies，您可能无法享受到最佳的在线服务体验，某些在线服务也可能无法正常使用。</p>

        <h2>本地软件</h2>

        <p>在线服务的一些功能可能允许或要求您安装或运行本地软件（例如，代理、Azure Stack 软件等）。这些软件可能会从您的本地环境中收集数据以提供您需要的在线服务。本地代理还可能收集诊断数据并发送给我们（包括我们的关联方、境内或境外的供应商或分包商），以运行和改善在线服务。关于代理的更多信息，请参阅相关服务文件。</p>

        <h2>我们如何存储您的个人信息</h2>

        <p>您的个人信息将存储在中国境内。如有必要，您的个人信息可能会依据您的授权或可适用的法律法规被传输至境外。</p>

        <p>在您使用在线服务期间，我们持续存储您提供的个人信息。您注销账号后，我们将根据相关法律法规的要求保留您的个人信息，但我们不会在此期间使用或处理您的信息；上述保留期满后，我们将立即对您的信息进行删除或匿名化处理。</p>

        <p>当我们终止某项在线服务或停止运营时，我们将通过电子邮件或公告通知您，并在终止该项在线服务或停止运营后对您的相关个人信息进行删除或匿名化处理。</p>

        <h2>我们如何共享、转让和公开披露您的信息</h2>

        <p>除非经您指示，或根据与您签署的客户协议或本隐私声明中的描述，或根据可适用的法律法规，我们不会向世纪互联及其关联方以外的任何第三方公开披露、转让或共享客户数据、管理员数据、实名认证数据、付款数据、或任何其它个人信息（“您的信息”）。</p>

        <ul>
            <li>我们会不时委托中国境内或境外的其他公司为我们提供技术支持或服务（如客户支持）。我们可能允许这些公司在其开展工作的必要范围内获取您的信息。这些信息主要包括为提供技术支持或服务的各种技术信息，仅在极少数情况下涉及到您的个人信息。如确有必要由境外的供应商或分包商获取您的个人信息，我们的客户支持人员将向您说明相关情况，并事先征得您的同意。我们要求这些接收您个人信息的公司必须对您的信息保密，并禁止将其用于为世纪互联提供服务之外的其他目的。</li>
            <li>如必须向第三方披露客户数据，除非法律禁止，我们将采取商业上合理的努力事先告知您相关披露情况。如果第三方就您使用在线服务的行为向我们投诉（例如声称关于您或您的终端用户有侵权行为），我们可能会要求该第三方直接与您联系，并可能会向该第三方提供您的基本联系方式。</li>
            <li>为防止欺诈行为或为进行付款交易，世纪互联可能会与中国境内或境外的第三方共享管理员数据或付款数据。目前，此类境外分包商的数据存储在美国等其他国家或地区。我们要求此类第三方对您的信息保密，并不得将您的信息用于其他目的。我们要求此类第三方采取充分的安全措施，以确保您的个人信息得到不低于在中国境内的保护。</li>
            <li>您可以通过在线服务购买、订阅或使用世纪互联以外的其他公司的服务、软件和内容（“第三方产品”）。如果您选择购买、订阅或使用第三方产品，我们可能会向第三方提供您的管理员数据或付款数据以使第三方能够向您提供其产品（并根据您的联系方式偏好，向您发送促销信息）。上述信息及您对第三方产品的使用将适用第三方所适用的隐私声明和政策。</li>
            <li>除法律法规另有规定外，在没有您事先书面指令的情况下，我们不会对您终端用户所提出的数据保护和隐私要求做出实质回应。</li>
            <li>当发生收购、兼并、重组等类似交易时，如涉及到个人信息的转让，我们会向您告知有关情况。持有您个人信息的承继公司将继续履行本隐私声明项下的责任和义务。如果该公司变更使用您个人信息的目时，则其应当就该变更再次取得您的明示同意。</li>
   
            <li>
                <p>在共享、转让或公开披露您的个人信息时，我们会征得您的同意，以下情形除外：</p>
                <ul>
                    <li>与国家安全和国防直接相关的；</li>
                    <li>与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</li>
                    <li>与刑事侦查、起诉、审判、判决执行等直接相关的；</li>
                    <li>出于维护您或他人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</li>
                    <li>您自行向社会公众公开的个人信息；以及</li>
                    <li>从合法公开披露的信息中收集个人信息的，如合法的新闻报道或者政府公开的信息。</li>
                </ul>
            </li>
        </ul>
        <h2>我们如何保护您的个人信息</h2>

        <p>我们致力于保护您的个人信息安全。我们使用各种安全技术和流程来帮助保护您的个人信息，使其免遭未经授权的访问、使用或泄露。例如，我们将您的个人信息存储在位于受控场所的计算机系统中，并限制这些系统的访问。在存储和传输您的个人信息时，我们将采取加密等相应的安全措施。</p>

        <p>如发生个人信息安全事件，世纪互联将按照法律法规的要求以推送通知或公告等形式及时通知您，向您告知安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处理措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施等。</p>

        <p>如发生网络安全事件，我们会按照网络安全事件应急预案采取相应的补救措施，并按照相关法律法规向有关主管部门报告。</p>

        <h2>您如何管理您的个人信息</h2>

        <p>我们为您提供了管理个人信息的方法。您可以在您的管理员入口的账户信息中查询、管理您的管理员数据、实名认证数据及付款数据。但出于安全性和身份识别的考虑或根据法律法规的规定，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息，如实名认证数据。</p>

        <p>如您对于管理个人信息有其他疑问或者需求，请联系客户支持人员。如果您选择删除您的个人信息或改变授权的范围，可能导致我们无法为您提供某些在线服务。例如，删除付款数据或联系方式的详细信息，您将难以完成支付和接受相应的在线服务。</p>

        <p>除非法律法规另有规定，如果我们决定响应您的删除请求，我们也会通知从我们这里获得您的个人信息的供应商或分包商，要求其及时删除。</p>

        <p>为保障安全，在响应您根据本部分管理个人信息的请求时，我们可能会先验证您的身份。我们会在验证您的身份后，及时响应您的上述请求，并于三十天内或法律法规规定的期限内做出答复及合理解释，或者告知您解决纠纷的外部途径。</p>

        <p>尽管有上述约定，但根据法律法规，在以下情形我们可能无需响应您提出的上述请求，包括但不限于：</p>

        <p>1）与个人信息控制者履行法律法规规定的义务相关的；</p>
        <p>2）与国家安全、国防安全直接相关的；</p>
        <p>3）与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；</p>
        <p>4）与犯罪侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；</p>
        <p>5）个人信息控制者有充分证据表明个人信息主体存在主观恶意或滥用权利的；</p>
        <p>6）出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</p>
        <p>7）响应个人信息主体的请求将导致个人信息主体或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；</p>
        <p>8）涉及商业秘密的。</p>


        <h2>遵守法律</h2>

        <p>您知晓，根据中国法规：</p>

        <ul>
            <li>
                <p>互联网信息服务提供者不得制作、复制、发布或散播含有以下内容（“禁止内容”）的信息。以下内容属禁止内容：</p>
                <ul>
                    <li>反对宪法所确定的基本原则的；</li>
                    <li>危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；</li>
                    <li>损害国家荣誉和利益的；</li>
                    <li>煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；</li>
                    <li>破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；</li>
                    <li>散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；</li>
                    <li>散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；</li>
                    <li>侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；</li>
                    <li>含有法律、行政法规禁止的其他内容的。</li>
                </ul>
            </li>
            <li>若互联网信息服务提供者发现其网站传输的信息属于禁止性内容的，应当立即停止传输，保存有关记录，并向国家有关机关报告。</li>
        </ul>
        <p>您进一步同意：</p>

        <ul>
            <li>
                <p>若您使用在线服务开展业务或运营组织须经相关政府机构许可或批准，您应当取得该等相关许可或批准，包括但不限于：</p>
                <ul>
                    <li>若您的网站提供非经营性互联网信息服务，您应当在政府机构办理非经营性网站的备案；</li>
                    <li>若您的网站提供经营性互联网信息服务，您应当从政府机构取得经营性网站的 VAT 许可证。</li>
                </ul>
            </li>
            <li>若您为一家使用在线服务的互联网信息服务提供商，您应当记录提供的信息及其发布时间、互联网地址或域名，并在相关政府机构依法调查时，协助提供上述信息。</li>
            <li>您在注册在线服务时必须提供您的真实身份和联系方式，如信息发生变更的，应立即在管理员入口进行更新。我们将通过上述信息联系到您，详见本隐私声明中的规定。您保证您所提供的信息是真实、完整和有效的，否则您将承担全部后果。</li>
        </ul>

        <h2>试用期</h2>

        <p>试用是为了在购买前检测在线服务而提供的。在试用期结束后，世纪互联可以暂时保留在试用在线服务期间所收集的信息，以便在您日后决定购买在线服务时改善您的客户体验。但是，在试用期结束后，您的信息可能随时从在线服务中删除。</p>

        <h2>预览发行</h2>

        <p>预览版、测试版或其他预发行服务（“预览”）是世纪互联提供的为了在正式发行前获得用户反馈的选择性评估版本的在线服务。本部分描述了针对预览的不同或附加的条款：</p>
        <ul><li>安全：我们会尽最大努力在预览中为您的个人信息提供安全措施，但这些安全措施与目前典型线上服务中的安全措施相比可能会有不同之处。</li></ul>

        <h2>未成年人保护</h2>

        <p>如您是 18 岁以下的未成年人，请务必要求您的监护人仔细阅读本隐私声明，并请您在征得您的监护人同意的前提下使用我们的在线服务或向我们提供您的信息。</p>

        <h2>本隐私声明的更改</h2>

        <p>我们将不时更新我们的隐私声明以响应的法律法规要求、用户反馈以及我们在线服务的变化。当我们发布更改的隐私声明时，我们将修订隐私声明顶部“最后更新”的日期。如果本隐私声明或世纪互联使用您的信息的方式有实质性变更，我们将在该等变更生效前通过发布该等变更的通知或直接向您发送通知告知您。我们鼓励您定期审阅您使用的产品和服务的隐私声明以了解世纪互联会如何保护您的信息。</p>

        <h2>如何联系我们</h2>

        <p>世纪互联欢迎您的评论。如果您认为世纪互联未遵守其隐私或安全承诺，或者您需要我们的更多帮助，请通过客户服务热线（400-089-0365）联系我们。</p>
        <p>我们设立了个人信息保护专员。</p>
        <p>我们的邮寄地址为：</p>

        <p>中华人民共和国，北京市朝阳区酒仙桥路 6 号院电子城 · 国际电子总部 6 号楼 12-14 层 100015</p>
        <p>上海蓝云科技有限公司（北京世纪互联宽带数据中心有限公司的全资子公司）</p>
        <p>我们将在验证您的身份后 30 天内予以回复。</p>
        <h2>版本历史记录</h2>
        <p><a id="Privacy_Statement-cn-1.0pdf" href="//wacnppe.blob.core.chinacloudapi.cn/marketing-resource/media/images/support/Privacy_Statement_for_Online_Services_Operated_by_21Vianet_chinese1.0.pdf" target="_blank">1.0</a> 最后更新日期：2018 年 11 月</p>
    ]]>
    </bodyText>
    <umbracoNaviHide>0</umbracoNaviHide>
    <pageTitle>世纪互联运营的 Microsoft Azure 的隐私声明 - Azure云计算</pageTitle>
    <metaKeywords>Azure 隐私声明</metaKeywords>
    <metaDescription>
        <![CDATA[上海蓝云网络科技有限公司运营的 Microsoft Azure 是基于微软的 Azure 技术，但由世纪互联在位于中华人民共和国（不包括香港和澳门特别行政区以及台湾地区，以下简称“中国”）的数据中心运营并销售的云服务平台。本声明适用于使用上述服务以及显示或链接至本声明的任何其他的世纪互联服务。该等服务在本声明中合称“服务”。]]>    
    </metaDescription>
    <linkid>0</linkid>
    <urlDisplayName></urlDisplayName>
    <headerExpose></headerExpose>
    <footerExpose></footerExpose>
    <disqusComments>0</disqusComments>
    <metaCanonical></metaCanonical>
    <isHeader>0</isHeader>
    <pageTemplate>0</pageTemplate>
    <localize>1</localize>
    <localizePartial>0</localizePartial>
    <sitemapHide>0</sitemapHide>
    <banner>
    </banner>
  </umbTextpage>
</localize>
