<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<localize><Chunk id="16967" parentID="16964" level="4" writerID="52" creatorID="96" nodeType="9257" template="0" sortOrder="3" createDate="2013-01-08T21:55:40" updateDate="2014-08-18T11:06:31" nodeName="PDCMobileServices" urlName="pdcmobileservices" writerName="uRest" creatorName="aaron" path="-1,11978,13607,16964,16967" isDoc=""><hideAll>0</hideAll><localize></localize><localizePartial></localizePartial><bodyText><![CDATA[<h2 id="header-1">移动服务（预览）</h2>
<p>对于 Windows Azure 移动服务，移动服务应该定义为一个应用程序的后端。因此，每个应用程序均可利用每项可用的移动服务功能。例如，一项移动服务可包括结构化存储、通过 Facebook 进行的用户身份验证和推送通知。每个 Windows Azure 订阅可接收共享实例上运行的 10 项免费移动服务。</p>
<p>与对您的 Windows Azure SQL Database 使用进行单独计费不同，我们目前不打算对共享实例上运行的前 10 项移动服务收费。如果我们的计划发生更改，我们将提前 30 天向您发生通知。此外，对于加入承诺计划的客户，我们将不会在承诺期内提高您订阅的承诺部分的价格。</p>
<p><strong>如果您已拥有一个 Windows Azure 订阅</strong>（如现用现付或者 6 个月或 12 个月计划），或者您已激活您的免费试用，则可以访问我们的“预览功能”页以注册移动服务预览版，并开始免费构建、部署和运行最多 10 个移动服务共享实例。*</p>
<p><strong>如果您是首次使用 Windows Azure</strong>，则可通过注册 Windows Azure 90 天<a href="../free-trial/">免费试用版</a>来访问移动服务。此免费试用版包括 1 个数据库单位的 Web 版本 SQL Database（1 数据库单位 = 1 GB）。但在 90 天免费试用版到期后，移动服务对 SQL Database 的使用将按现用现付费率收费。您可以在 90 天免费试用版到期之前随时导出您的数据来避免为 SQL Database 使用率付费。在 90 天免费试用版到期后，如果您提高您帐户的支出上限以允许所需的 SQL Database 使用量，则可以继续将共享实例上运行的 10 项免费移动服务与该 SQL Database 结合使用。</p>
<p>移动服务共享实例模型免费提供以下服务：</p>
<ul>
<li><strong>移动服务：</strong> 多达 10 项移动服务*</li>
<li><strong>数据传输：</strong> 每天每个订阅 165 MB 出站数据传输量；入站数据传输量不受限制</li>
<li><strong>计划作业：</strong> 执行 1 个计划作业的最低频率为 15 分钟，每月最多执行 700 次</li>
</ul>
<p>* 需要通过 SQL Database 来使用移动服务，如果您的产品/服务中未包含 SQL Database，则将按标准现用现付费率对 SQL Database 使用量收费。1 个数据库单位的 Web 版本 SQL Database 包含在 90 天免费试用版中；在 90 天免费试用版到期时，移动服务对 SQL Database 的使用将按现用现付费率收费。</p>
<p>默认情况下，您的免费的 10 项移动服务在一个共享实例模型中进行配置，并在共享计算环境中与其他用户的移动服务一起运行，而且共享服务器资源。</p>
<p>您可以随时选择升级到保留实例模型，这种模型可为您的所有移动服务提供多达三个专用服务器实例，但需额外付费。在切换到保留实例模型时，您可以创建和管理多达 100 项移动服务。* 此外，通过保留实例模型，每天可使用的出站数据传输量不再受到限制，但您需要依据 Windows Azure 订阅条款，按标准的现用现付费率付费（有关我们的 5GB 免费促销的信息，请参见“数据传输”一节）。</p>
<p>请注意，部署到给定子区域的移动服务将作为一个组向上扩展或向下扩展，并且将对各个组单独收费。例如，如果您将美国西部数据中心的一项移动服务升级为一个保留实例并将美国东部的一项移动服务升级为一个保留实例，则您需同时为这两个移动服务保留实例付费。此外，如果您将多项移动服务部署到一个子区域并将其中的某项移动服务升级为一个保留实例，则您必须升级已在该子区域中部署的所有其他移动服务。例如，如果您已将 3 项移动服务部署到美国西部数据中心，并将 1 项移动服务部署到美国东部数据中心，则升级美国西部数据中心的一项移动服务将自动升级该子区域内的其他两项移动服务，但不会升级美国东部数据中心的移动服务。如果您升级美国东部数据中心的单项移动服务，则美国西部数据中心的移动服务将不会受到影响。</p>
<p>在使用基于保留实例模型的 Windows Azure 移动服务预览版期间，您每个月将收到以下服务：</p>
<ul>
<li><strong>移动服务：</strong> 多达 100 项移动服务</li>
<li><strong>数据传输：</strong> 出站数据传输不受限制，并按现用现付费率收费；入站数据传输不受限制</li>
<li><strong>计划作业：</strong> 以最低频率 15 分钟执行 10 个计划作业</li>
</ul>
<p>在保留实例模型下部署的移动服务当前仅适用于由 1 个 CPU 内核和 1.75 GB 内存驱动的小型虚拟机。如果您的需求超出此容量，则可以购买多个小型实例。</p>
<p>移动服务目前处于预览状态。在使用预览版期间，将使用当前的云服务计算指标对所有保留实例小时数计费，不过我们会少算 33% 的计算小时数，以提供 <span class="price-data" data-amount=".08">0.08 美元</span>/小时的折扣价格。若要获取有关您的移动服务保留实例小时数的详细信息，可从我们的<a href="https://account.windowsazure.com/">帐户中心</a>下载您的使用情况记录。在移动服务公开上市时（将发布的日期），价格为 <span class="price-data" data-amount=".12">0.12 美元</span>/小时。</p>
<p>对于移动服务，我们保留针对未使用或非活动情形暂停服务的权利。我们将使用以下条件来确定是否存在未使用或非活动情形：超过 90 天无管理操作或无最终用户访问。我们可能会自行决定使用其他合理条件。在挂起服务前，我们会向您发送通知。</p>
<p><a href="../../home/features/mobile-services/">有关移动服务的详细信息</a></p>]]></bodyText></Chunk></localize>